用ps4手制連手機 連接不能

有冇人知點解 我用緊android 10

help

換iPhone